---
- Agregamos un NAt en la publica
- Y modificamos los routing table
-agregar una tarea al playbook bastion par instalar ansible ,  awscli, boto , python-pip python-boto3   
- modificar ansible.cfg
- agregar ssh-add -agent
ssh-agent bash
ubuntu@ip-10-4-0-146:~$ ssh-add master_practicas_irlanda.pem
- copiar los ficheros del playbook
- establecer credenciales aws  ansible
- Primero crear la vpc y el bastion
- Luego desd el bastion ejecutar el playbook 2  y el de donw
